男朋友無清潔過就叫我幫佢..

佢成日收左工返到屋企涼都未沖就叫我幫佢含，佢話咁樣佢先夠愛佢
真係好臭 龜頭仲有啲污糟野 點拒絕佢好？

試下反客為主，叫佢幫你含撚

叫佢含番你

死gay佬

你真係好得閒

駛出左右互含之術囉，記得含完趙益達

真絲，撚我就無啦
我都唔洗個閪算

你男友讀含大？
我師兄定師弟？

真絲

我唔係讀含大嘛

有冇方法叫到男朋友洗龜頭 佢成日話靠我幫佢清潔就得

你話你唔洗既話含第兩二條算

個口含d李施德林之後幫佢含

含沐浴露啦

唔洗乾淨 唔會含囉

佢條撚既味好似c朗香水

請善用起底功能

等價交換
你叫佢「瀨」西

一路屌一路捽啲老泥出黎

幫佢含既同時要佢奶閪 （記住你都唔好洗 ）

佢把口都好臭

仲比佢入？

咁臭你都忍到又含到，睇黎你真係好愛佢

同佢傾下話係衛生問題，又唔係唔同佢含，叫佢清潔左先含，唔肯既你就唔好同佢含
佢求你都唔好心軟，要佢清潔左先

有時閉住氣含

你忍得幾多秒丫，一於唔幫佢含，要佢清潔左先

污糟就咁含都唔知會唔會有細菌搞到你嘴生野

笑死

認真post

屌你依家啞架?咪叫佢洗咗先含囉 又要嫌污漕又要含

驚佢無咁愛我

gay

好gay

ON9
就算我返屋企幾攰都好
叫條女幫我含之前都一定沖涼
將心比己，真係好撚核突

Sorry呀認真咗 冇留意你係假膠 請繼續派

含之前用薄荷酒精濕紙巾幫佢抹

佢對你仲衰過對隻雞

認真

如果真係錫你，佢又點會捨得叫你含條咁污糟嘅鳩

一日流流長係街外，痾過幾多尿，出過幾多汗

絲打，你咁都肯含真係好女仔

不過都要自己注意下衛生
因為女性口腔癌係由咁樣口交引起

飛咗條仔去啦

全港最大同性戀論壇

咁撚嚴重？

唉 我男朋友好似你咁就好

沖涼唔扑野其實好唔尊重對方
鳩屎/閪屎送俾對方食

佢話咁先原汁原味 先係真愛

你唔含我想含呀
越有味 越婬

女友話鐘意原味

試下痾完屎叫佢幫你奶屎眼

此post已完

借朋友ac開

「屌我啦！好臭呀！」

汗漬腸最好味
我條仔做文職，條J乾乾淨淨含完無乜成功感

屌你老母死基佬

都話借朋友ac 點解你地都要咁 好無助

你連id自拍一張咪乜事都冇

我條仔做地盤

你咪3日唔沖涼質隻西埋去囉，佢仲企得穩先講啦

試下屌完佢屎眼要佢立即幫你含

萬能插

點解咁多負評 定係個個都係咁

你係雞嚟㗎嘅咋使乜俾面你
含啦臭g

佢話佢好愛我

So gay didnt read

confirmed
樓主hehe

都話借人ac

第一次含都係咁 洗完之後就係一條靚腸 好好味

我反而係我未沖涼條女追撚含 自己都覺污糟

真愛黎

姐係我要學？

咪啦 沖涼先有幾難 肯含已經好好啦

好臭啊

佢唔係咁唸

咁你就繼續含唔好怨啦屌你老母

叫佢幫你奶埋屎眼

一直有啦

佢真係噴咗c朗香水呢

狗先噴

搵下解決方案都唔得？

我都試過 跟住我合埋眼幻想自己食緊甜既波板糖
麻醉自己

解決方案咪係唔清潔就唔含囉
但係你又話驚佢無咁愛你啊嘛
佢宜家咁對你 你飛機杯都不如咋

你屙完屎唔使清潔叫佢幫你奶
有佢清潔就夠

塗蜜糖上去試下

都話你gay架啦屌

我有時太心急好想含佢，佢死都唔俾我話要沖咗涼先俾我含，原來係男仔角度諗佢係想對我好啲 ily

ilyt

絲打你就好

誤會了，btw 鍾意1定0

鐘意女人

0過一次你返唔到轉頭

含你就含啦咁撚多野講